好想死 好討厭所有野

點解生命熱線幫唔到我

唔好咁啦 呢個世界仲有好多野等你發現

我都係
好怕出到街對人會發癲
完全唔想見到任何人
唔想用聲帶同識嘅人講嘢
好憎所有嘢
最憎自己

我明你

呢個世界好多美好既事 等緊你
因為你懶所以從來都未發現到

我冇興趣

我唔想落去 好辛苦

咩野唔想落去啊？ 傾下計

我好憎好多人 會周圍屌人

唔想捱 好憎屋企人 冇乜朋友 好討厭學校生活 好大壓力

如果你條命可以比我幾咁好

我明啊 同你一樣都好憎所有野 不如傾下計？

學校其實係你人生一小部份，我以前都唔開心，宜加出黎做野諗返轉頭都笑咗，師兄，唔好諗咁多呀，有咩唔開心可以傾下計架

可以

不了 所有事都咁 屋企 周街d人係度咳 唔掩口都好撚黑我憎 個人好炆 好憎所有野

我做咩偷偷地開post

討厭所有野
每日都想自殺只不過唔夠膽
所以每一日都希望世界沒日，咁我就可以去死仲連一切討厭嘅都死死死死

我有一排係嚴重到唔翻工唔翻學廢左一排
因為一比我接觸到人，我就會好唔開心好憎
但咁樣我覺得會對自己會舒服啲，即使所有人都唔明白你

真係好想唔小心比車撞死

我都好鍾意周圍屌人wor
一齊傾下？

每日番學搭車都咁諗
唔想番
點解啲人咁陰毒壞心腸
點解我只係想普普通通咁唔得
點解人地係父母我嘅父母係咁

唔想訓
訓醒要番學
但愈遲訓我聽日起身就愈辛苦
我知道點唔訓都好，聽日點都唔走得堂

死局 絕路 走唔出

搵人帶你上大陸環保吹出下火
就唔再忟無壓力架啦

咁咪上堂打下機訓下覺 好快落堂架啦

轉下環境囉。。。

真係

利我咪又係咁
聽日返學
我就係到捱夜
又唔想瞓
唯有等到6點

愈想逃避愈唔捨得訓
似係刑台上偷時間
唯一希望訓左唔識醒
咁就唔使面對呢個世界

有冇人話到俾我知 生存為咩

我都係quit左份工 又一星期翻一兩日學 我行出房門都唔想

係咪架

你又衰乜嘢呀？

我想搬出去 但冇錢

我又走

我係絲

咁點解得個想字？

唔會想番去 因為答車一定會有d仆街撞9你 或者對住你咳又打乞嗤

冇錢 我想移民 離開父母 離開香港

我唔番

至少我有個對我好好嘅bf佢係我唯一唔捨得嘅人

Exact7ly

冇衰d乜

仲有男朋友

咁又想死？

係身邊所有人都係衰

總有樣野有既

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停， 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

逃跑可恥但有用，拿拿林讀完書，去工作假期

謝謝

你比個原因人哋要對你好先啦